情景題再求教

農場有
豬 107 隻 牛 103.5 對 雞腳 207.2 隻
問有腳趾多少隻

功課自己做啦屌你老母

識做就唔使問啦